其實今日既問題都係大家抱住快樂抗爭心態

1. 唱下肥媽歌
2. 叫下721,831
3. 罵下死黑警

連斷對家手腳既最低消費都未做到,大家唔好再講咩檢討,係要行動

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?